自從開左「政事台」之後, 連登就日日罵戰不停

反而政事台就好靜
班人去左邊

好多熱毛原本由高登過黎搞事, 點知比人調左去政事台
依家就周圍洗版

好多本青狗都叫人死去政事台，等佢哋可以霸住個時事台食熱狗反陳雲

青又好熱又好la
自從班私怨撚比人ko之後, 就遍地開花
個時間會唔會太match